"mi ni ko i sakura ah e oh"有冇Ching識呢句日文點解?

睇緊套戲好好睇, 喺入面聽到想學

下一句聽落好似come and dance with me, 但日文歌嚟應該唔似咁簡單

乖乖龍地洞

Ching識戲,
想問埋呢句又點解, 日文點打出嚟?

睇埋句come and dance with me先知你講咩 即時有聲

以為冇咩人聽過

迷你擊倒我櫻花亞依喔

哦呢哦LE哦LO

我都好想知 到底係咩文

伊伊果固殺ku呢吖

仲有得跳tim

身に浓い桜案絵

见に来い，桜

玩9我? 成句都冇500呢三隻字

個主角型好多

btw感謝分享

姐係點?

CHING咩事今個星期房價貴過黃金周?

**好似有個大型展覽?

乖乖隆啲冬

黎見我啦，櫻

過來看看櫻花

利申:睇拼音估

阿櫻 開黎見我

藝術節又未開始, 我都5G喎
不過成日有咩國際企業展哥類
堆外國公司團一團團來包起晒成層房
堆支蛆又跟住喺大陸來參展
全部政府有補貼

你條女係雞，三萬蚊過夜

玩緊骰盅原來
下一句是咪解: 4粒6你揸晒